[Twitter]內地中大生站台發言，要求中央平反六四

大家都下呢位熱心的內地生吧！推上Twitter

This brave mainland student stood on stage together with CUHK students to claim responsibility on the Tiananmen Square massacre.

祝福佢

勇敢

今次害死義士喇

推

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

你聽少左，佢話要結束一黨專政

唔好篤灰

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook

佢好大聲咁講民主會戰勝歸來 好感動

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

唔好推啦

會死人架

哎喲 我係咪推左

保護佢

累死同胞義士了

保護義士呀

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

我都聽到
平反六四，結束一黨專政，建立民主中國
想知佢叫咩名讀咩科，同佢做個朋友

不過大家唔好推
害死佢

好滾動希望呢位義士唔會俾人捉啦

admin del post 愛國中國人買少見少

唔好推

保護義士

記得@CCTV @globaltimesnews

呢D先係真正同胞

diu 唔好出樣呀

他一直都在玩命

痴撚線 點返大陸

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

推阿, 勇士

有冇人執左佢本passport 睇片見佢放低左

係真正的中國人

Push respect

佢好勇敢

謝謝你勇敢挺身而出講出真相
大家要保護佢啊！我怕佢係微博俾人起底

快啲保護佢
講佢只係上台反港獨幫佢掩飾

RIP

個中大生會唔會玩大左
國旗都撕撚爛⋯⋯
畢左業重點返大灣區搵工。

唔好篤灰呀

你地唔好再推
佢好難先逃離中共魔爪
平反64 天滅中共

tweet 左好耐啦
The message is long tweeted.

勇土

放上 wechat先

做個勇敢中國人

咪撚去twitter玩膠 係咪想玩死自己 等冇人再信香港人

唔好因爲無關痛癢既人影響到國際文宣戰線

真係義工

加油

屌 樓主鬼嚟? 咁樣篤手足出嚟

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

停
唔好害死佢

推！

小心失蹤

打格呀

停
唔好害死佢
(呢個先啱)

PROUD OF YOU !

小心呀同胞..

多謝呢位同胞捨命支持,幫你推到全世界

暴大果然暴大

好撚屈機

可唔可以唔好周圍講

痴線 咁樣放義士出黎
樓主你冇野呀

佢勁大聲講要平反六四
好有勁有力

屌，又篤灰

樓主打格仔了，仆街

小心吧，共匪最叻秋後算帳

勇敢的中國人

Admin請del post要保護義士！！！
唔好令到義士遲啲被自殺啊！！！

好勇

咪篤灰

估唔到內地同學都咁有心😭勇士

CLS
唔完美 可接受

Thank you for standing out to fight against chinazi pound of you nds

大家唔好推

唔好推 千奇唔好阿

respect

佢話共產黨員逼害中國人啊嘛

中大專出真愛國人士

屌 打格啊

唔好害義士呀
唔好推呀

他一直在玩命

佢，破釜沉舟。

done

正呀

唉 出咗樣mola mola

佢返去會被人清算

rip

佢識唔識,平反六四失曬焦

唔好推啦，害死手足

推，要推到北京

叫佢去下旅行先

做乜爆佢出黎

有良知的中國人

What a student from China!! So touching to see him shouting for Hong Kong Liberty.

Mainland students should learn from him

祝福佢平安

樣都唔遮

del post啦 又想多個秋實咩

祝福你

感激感激，但萬事要小心！

🙇‍♂️感激

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

搞錯樣都唔遮

咁撚勇呀支那狗

同學很激動

佢大陸啲屋企人

呢啲on9 仔在大陸未又係狗一隻

你條仆街唔係以為ust可以獨善其身下話

說好的不篤灰呢？

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

以佢為傲

保護佢呀 打格仔啦

咪推啦

義士rip

笑撚死

大佬呀識唔識保密㗎

好勇敢

真 勇武

真正勇武

唔好啊

嗰時大家都有叫佢唔好亂講嘢，話佢條根始終係大陸，佢就好激動地講，話自己落到香港讀書，感受過自由空氣，就唔能夠辜負呢個地方聽到個下我喊咗

屌你啦，唔打格仔

唔好害手足 佢只係想港獨姐

屌佢咁撚勇

屌曬你地班推嘅人 想害撚死義士咩！

好人一世平安

多謝同志捨身表態

Much appreciation for our dearest comrade sacrificing himself for victims of June4th 1989

做咩篤灰啊

樓主篤灰狗！大家唔好再推

don't push

真勇士，我地香港啲勇武根本冇得比

講咗好多次都唔聽

要保護義士 唔可以流出去架

唉
大陸做好人好難
香港先可以發表意見
保護佢啊

Molamola

屌咪撚推啦 害死人架

支持

玩命

支持義士

死士

Press F to Pay Respects

快del po 啦！！！

咪推啊

咱們有救啦

勁呀喂!

真係好慚愧 呢d 先係真正嘅中國人 唔係支那人 請廣傳出去 佢係值得受到國際嘅讚賞

光復中華 輸出革命

907機場
908美領
同志辛苦了

唔好再推haha

唔好推，保護義士

做過勇敢中國人

他可以拒絕回國嗎？

中囯人去死

太有心啦

［正視聽］講撚咗幾多次咪撚玩fake news 係咪要搞散場運動先安落

好感動
同志們 加油！

721 811 831

屌，你哋害死自己友喇我哋暴大train得佢敢辛苦，諗着靠佢返上去訓練一隊暴大仔

大家可唔可以del 左張相
好驚依個大陸清泉會被清算

唔好推啦...
人地番唔到去點算

知佢住咩宿舍

仆街唔幫義士打格

睇黎佢今日應該幾出位，大家都忍唔住讚揚佢
可以留個名

感動
幫推

多謝你手足萬事小心

痴線 我梗係支持，讀這麼多書難得遇到這麼有獨立思考的內地生！

好感動 上Twitter多謝佢

［正視聽］講撚咗幾多次咪撚玩fake news 係咪要搞散場運動先安落

咪撚再share twitter呢個膠post呀！

義士！致敬！
不自由，毋寧死！

Link?

應該落咩tag好
What tag should I use?

we connect

唔好推啊
會害死佢㗎

真。中國人

內地義士賣少見少啦...仲出賣..

可唔可以比個機會我認識佢

原來仲有識用腦嘅大陸人

好少有呢D人

表揚

Tui !!!!!!!!!!!!

唔好推，佢仲有屋企人架

你班仆街咪再推啦

Tweet 既時候要hashtag China
唔係人地未必知

we are fake new ！玩啦！玩到CNN要道歉！

大家唔好再推上Twitter 啦

唔好推啦 保護翻佢

Push

唔好篤灰啦，萬一俾內地同胞知道左佢平反六四點算

唔好推喇

好擔心佢

仆你個街 做咩篤灰
好彩義士叫咩名 讀咩科 祖籍邊到未講出黎咋 唔係實累死人
大家唔好推

屌 唔好推

義士

勇者無懼

唔好
推

感人的演說

你地咁推會害死佢架
佢有機會跳樓

[member]屌你老母，保護義士，點解唔set members only [member]

中大學生做好準備黑警入黎捉呀！

新英雄

打格仔啦
仲有快啲刪post

再見義士

唔好推呀

仲推 想害死人咩屌你老母

唔好推啦屌

推推推

擔心佢安危

邊撚個3毛督灰，死全家

[twitter] ［公投］文宣的策略

又話唔篤灰

政棍涼冷氣
黑警齊罰企

721
811
831

感謝大陸學生支持香港 平反64
義士返大陸一定要小心香港人永遠支持你

哇。無天理。

佢玩命咩

樓主我屌你老母，你post 佢上來會害死佢架！

內地義士

反共書院海景宿舍

烈士

以你為傲

不篤灰啊屌你
唔好推啦

覺醒啦，中華人民站起來 平反六四

喂啊 連仔del post啦 講到明不篤灰

打中文算啦
鬼佬好易炒車

Twitter不推fake news
費時累到媒體炒車

WeChat ok

好似係新亞讀Econ架（係CUHK secret見到）

你班仆街唔好再推啦

今日我地好熱血一齊大嗌平反六四

大家唔好再推啦 係咪又想小一個手足呀

free china! free china!

勇敢中國人

blur樣啊屌！

微博

我見到有外國人retweet

保護義士 連仔del post！ 快

我地會努力

敢言

你咁樣post人地分分鐘出事

讀得中大有咁上下水準！

根本大陸人同香港沒有很大分歧
只是有分化

中國仲有好多知識青年

另外
我想提昌 和理優 嘅抗爭
例如 之前一啲 活動 香港之路
一百萬 二百萬人 遊行 航拍打card...喺國際社會好有感染力
有多有創意嘅嘢 例如 蒙起一隻眼 遊行 不過錯過最好時機
亦可以吸引國際眼球嘅嘢 大家俾啲創意
重有之前有個帖
唔投資中國股票...
唔買港鐵舖嘅嘢...

梗係

無畏無懼

好啦呢排去附近認識下
順便比大家認識下

反共書院海景宿舍
希望大家去保護中國義士！